其實大家要認清一個事實

就係港共同中共想香港人死
唔洗再屌政府唔做呢樣唔做個樣
唔封關，唔派唔控制口罩數量，連醫生都無口罩用
政府一早可以做但唔做
唔係因為佢地蠢唔係因為廢
係因為收到order要香港人死

大家明白睇清咗後就會理解而家政府做野嘅思考方式同理由

唔怕，劉業強幫香港求嘅籤 (其實佢何德何能代表香港?)，都寫明"天眼恢恢"，作惡必遭天譴

都過左咁耐仲等你仇人有天譴...

U r very right
一早就知，中共同港共心諗：搞左大半年你班友仲教唔聽，直接清洗啦

咁你可唔可以話俾我知，黃大仙幾時先現身打撚柒班日日等佢屋企到放tg嘅警察先？

大家要睇清楚

我懷疑林奠初一回港先諗抗疫同搵口罩,
你老母仲外國留多日食團年飯
晨早十二月有風聲, 中共春運播毒,港共仲on99
成個事件都CLS 發展

跟本就係要種族滅
連藍絲都覺得on9嘅政府

push

香港人一直唔肯面對嘅就係呢樣，次次都將所有責任推俾林鄭，其實佢根本咩都做唔到

害死大家嘅係支共，絕對唔係林鄭，所有嘢都只係主權問題

香港所有問題嘅根源就係主權問題，只有香港獨立先係唯一出路

佢要香港變成一個普通嘅中國城市

到呢個moment 期望政府會係冇脅迫嘅情況下做野係冇可能嘅事
佢地會做野嘅唯一原因只會係因為輸左
坦白講就算罷工我都唔覺得政府會郁
但罷工係必須因為無謂要醫護有無謂嘅犧牲
而且都要預備好港共一定會輿論戰打醫護黑心唔醫人